{"animal":[{"level":"1","type":"animal","question":"Mul on teravad küüned ja ma meeldib nurruda. Kes ma olen?","hints":[{"text":"🤔 Ma armastan püüda hiiri."},{"text":"🐾 Mul on pehme kasukas."},{"text":"👂 Ma kuulen väga hästi."}],"options":[{"label":"Koer","isCorrect":false},{"label":"Kass","isCorrect":true},{"label":"Lõvi","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"🐾"}},{"level":"2","type":"animal","question":"Ma oskan lennata ja ehitan pesi puu otsa. Kes ma olen?","hints":[{"text":"🕊️ Ma liigun õhus."},{"text":"🏡 Mu kodu on oksade sees."},{"text":"🥚 Ma munen mune."}],"options":[{"label":"Kala","isCorrect":false},{"label":"Koer","isCorrect":false},{"label":"Lind","isCorrect":true}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"🐾"}},{"level":"3","type":"animal","question":"Ma elan laudas ja armastan mudas püherdada. Kes ma olen?","hints":[{"text":"🐽 Mu nina on lühike ja tömp."},{"text":"🍎 Mulle meeldib süüa õunu."},{"text":"📣 Mu hääl on röh-röh."}],"options":[{"label":"Siga","isCorrect":true},{"label":"Lammas","isCorrect":false},{"label":"Kana","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"🐾"}},{"level":"4","type":"animal","question":"Mul on mustad ja valged triibud kogu kehal. Kes ma olen?","hints":[{"text":"🦓 Ma kannan triibulist \"särki\"."},{"text":"🏃‍♀️ Ma jooksen väga kiiresti."},{"text":"🌍 Ma elan Aafrikas koos teiste loomadega."}],"options":[{"label":"Sebra","isCorrect":true},{"label":"Lõvi","isCorrect":false},{"label":"Karu","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"🐾"}},{"level":"5","type":"animal","question":"Mul on suur suu teravate hammastega ja ma elan jõe ääres. Kes ma olen?","hints":[{"text":"🐊 Ma elan vees ja maal."},{"text":"👀 Silmad on mu peas pealpool vett."},{"text":"🦷 Mul on palju teravaid hambaid."}],"options":[{"label":"Krokodill","isCorrect":true},{"label":"Delfiin","isCorrect":false},{"label":"Siga","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"🐾"}}],"plant":[{"level":"1","type":"plant","question":"Ma kasvan maapinnal, roheline vaip. Kes ma olen?","hints":[{"text":"🌱 Ma kasvan väljas maapinnal."},{"text":"🦶 Inimesed ja loomad kõnnivad minu peal."},{"text":"✂️ Mõnikord lõigatakse mind niidukiga lühikeseks."}],"options":[{"label":"Puu","isCorrect":false},{"label":"Rohi","isCorrect":true},{"label":"Lill","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"plant","icon":"🌱"}},{"level":"2","type":"plant","question":"Mul on ilusad värvid ja hea lõhn. Mesilased armastavad mind. Kes ma olen?","hints":[{"text":"🎨 Mul on sageli väga ilusad värvid."},{"text":"👃 Paljud inimesed armastavad mind nuusutada."},{"text":"🐝 Mesilased külastavad mind, et koguda õietolmu."}],"options":[{"label":"Rohi","isCorrect":false},{"label":"Leht","isCorrect":false},{"label":"Lill","isCorrect":true}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"plant","icon":"🌱"}},{"level":"3","type":"plant","question":"Ma kasvan maa all, olen sageli oranž ja mulle meeldivad küülikutele. Kes ma olen?","hints":[{"text":"🥕 Ma kasvan maa all."},{"text":"🐰 Mulle meeldivad väga küülikutele."},{"text":"🧡 Mul on sageli oranž värv."}],"options":[{"label":"Kartul","isCorrect":false},{"label":"Porgand","isCorrect":true},{"label":"Redis","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"plant","icon":"🌱"}},{"level":"4","type":"plant","question":"Ma olen väga väike, aga minust võib kasvada suur puu või lill. Kes ma olen?","hints":[{"text":"🌰 Ma olen väga väike."},{"text":"💦 Kui sa paned mind mulda ja kastad, võib minust kasvada suur taim."},{"text":"🌳 Ma olen iga puu või lille algus."}],"options":[{"label":"Juure","isCorrect":false},{"label":"Seemne","isCorrect":true},{"label":"Leht","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"plant","icon":"🌱"}},{"level":"5","type":"plant","question":"Ma kasvan okastega puul ja mõnikord söövad mind oravad. Kui ma valmis saan, kukun maha ja avanen. Kes ma olen?","hints":[{"text":"🌲 Ma kasvan puu otsas, millel on okkad."},{"text":"🐿️ Mõnikord söövad mind oravad."},{"text":"🍂 Kui ma valmis saan, kukun ma maapinnale ja mu soomused avanevad."}],"options":[{"label":"Leht","isCorrect":false},{"label":"Vars","isCorrect":false},{"label":"Käbi","isCorrect":true}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"plant","icon":"🌱"}}]}